［求置頂］輸出革命。

前言：
外國關注我哋有人做，有哂成績。
香港831黑警濫殺無辜也有人做，一定咬緊唔放。
依加場運動嘅對手係中共。
中共打貿易戰已經有敗跡，敵退我進，一定乘機再進一步，令佢冇辦分心香港戰線。

概念：輸出革命

中共最怕香港局勢向內陸延伸，香港成為革命基地。

我哋無須改變大多數大陸人嘅心志，只要中間有0.1%人是默默支持香港社運的，看見我們舉起屬於他城市的名字，足夠火。

立起標語，以「光復香港」為首，再順序列舉國家一線城市：

「光復深圳，光復上海，光復成都，光復武漢，光復重慶，光復拉薩，光復......」

將「光復乜乜」成為一個流通句式，輸出內地/鄰國，深入民心。

優點：
- 外國媒體就有新出口做文章，繼續視「香港」為對打中共的第一戰線，讓香港保持在輿論風浪口上，是最保障香港人的方法。

- 內地必會抹黑，官媒描得愈黑，就愈有反效果，打破了人地對香港問題的「冷處理」，將香港重入載入agenda。

- 真真正正為內地支持民主的人發聲，早日拖跨中共。

招募：
TG gp：

討論group 有二百人後會正式開始討論（連登現況根本不能有效討論），set agenda & schedule，預計在十月一日做大佢。

如果覺得呢條戰線有機會左右大局，pls 推推推推推！！！

推100次！

推99

推98

推97

推

推96

推95

光復中国

推94

推93

聽日見！

推92

推91

推90

推89

推88

推87

推86

輸出革命我幾時都認同
無理由得我地屋企著火唔燒埋人地門口既

推85

幫推

冇錯，就係呢個邏輯
歡迎加入

最多大陸人嘅地方貼64同老毛文宣

推84

推83

推82

推81

推80

推79

推78

咩都試 回歸初心 我地要多變

提提大家：兄弟爬山各自努力 唱歌 勇武 和理非 覺得啱就去做見到有分化post可以善用不推文

Pish

推77

推76

推75

推74

推73

推72

推71

push

推70

推69

令到佢地啲人內拱

推68

內鬨

推67

推66

推65

推64

推63

推62

覺得應先搞返本地連儂牆先
非常重要

推61

冇錯，所以呢個係籌備工作，令十月一號有爆炸性新閒畫面（而唔再係因為流血警暴）

有得諗

推60

歡迎加入~

推59

推58

推57

推56

推55

推54

推53

推52

推51

推50（累）

推49

推48

推47

推46

推45

推44

8.31

推43

推41

推42（補）

推40

推39

推38

歡迎入Tg gp !

推37

推36

推35

推34

推33

推32

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Push

因為>200 人討論後再動員，真正做50人做就夠。 在連登推推推好快就冇影

只有 2 條路

國際戰線
輸出文化 革命

推31

歡迎加入~ 一齊做！

推30

推29

推28

推27

推26

Pushh

推25

推24

推23

推22

推21

推20

推19

推18

推17

推16

推15

推14

推13

推12

推11

推10

方向正確，但係如果你次次都用「光復XX」作為宣傳字眼，
佢地只要在網絡上 ban 晒所有「光復」兩個字，
你啲 post 已經出唔倒。

Tui

謝謝你意見！
然後網上就變「復光」「光服」等等
只要新聞照片可以流入內地，就可以一戰
（反正目標不是要成功推倒中共，只是要佢疲於奔命）

同意

支持 推

推9

推8

輸出革命先可以大大增加我地對中共既影響力
大大增加勝算

中美貿易戰同香港反送中 係最好機會引發中國內戰

支持 肯踏出呢一部既話我覺得思想上點都衝擊到一部分既大陸人

推7

歡迎加入！

中國內戰係唯一出路

歡迎加入！ 千里之行始於足下，至少我哋開個頭

歡迎加入！一齊試下新方向！

推6

推5

推4

推3

推2

記得零幾年去上海做嘢，啲上海人好proud of 自己係上海人，佢哋會講上海話，初相識，佢哋會教你一兩句，例如壟可(你好)，而家？哈！

群眾鬥群眾咪鬥囉, 大家怕乜鳩啊? 攬炒只係口號?

最後一推。讓子彈飛

幫手推

不如講下上海幾撚慘，點樣冇撚晒上海特色

Right

利申 愛國愛港 所以反共

推呀 輸出革命去中國先係真正嘅對準政權

推 除左宣揚民主自由 都要指出中國實際既經濟下行情況 失業率大幅上升。始終大陸人都係認錢居多，點都應該係經濟層面落手做野先可以引起基層人民響應！

將共狗破壞民生同武力鎮壓，所有禁片禁書真相，輸入中國

總之就要踢爆共匪建黨以黎對中國人民既極醜惡

好

Push
黑幫引手足，警察拉手足
915 維園中秋綵燈會、祈禱會、大合唱
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！

連儂牆戰線受襲！唱歌連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

之前我開po就比班成日打滾時事台既手足快速圍死我，又話支那人關我L事。

而家美國同中國既貿易戰有d傾得埋，倫交所又話反而考慮上海交易所，外國勢力風向不穩，先開始想靠支那人，果陣又唔食住上夾擊

除非證明到呢兩隻#141151同#231583 係五毛，
我即刻幫你推10次

否則只係中共講中，香港人周圍靠人做三姓家奴，英國、美國、大陸。藍絲係香港人都未搞得店，好難睇好呢條線

推推推推推推

［登報建議］十萬火急！！幫我推俾g20團隊同攬炒巴睇！

我推

哈哈，各有各做
還是歡迎你加入我們啦！

唉，憑良心幫你推番一下，只係驕兵必敗，趁9月9號個人權法案準備討論果個既聲勢，輸出革命，應該燒得好勁。而家有d遲，再有優勢之時，就唔好支那前支那後，睇下大陸人仲肯唔肯轉軑

無論如何，開始做就唔怕遲
你說的驕兵必敗是真的。

Agree
令d中國人有左「示威」概念
等佢地試下可以係香港示威ge自由
再返去中國示威

歡迎加入我們！